哇屌你好撚大粒耳屎啊

怪唔之得呢兩日硬係覺得隻左耳有d聲

咁細

飲食台

右耳有埋咪立體聲

點撩出黎

有次dup邪骨採左勁大舊耳屎 又乾又硬

睇完即刻好想撩

快d顏碎佢 再影相上黎

大力索

快d放上ebay賣

耳寶，好值錢

加啲美極更好味

好似邊到見過

黑到咁

求下你話我知點了

高汁post

挑機

巴打 幾錢？